# LevelGenerator class
 in Level namespace
 [**MonoBehaviour**]()를 상속

## 관련 클래스, 구조체 및 열거형
| 이 름 | 설 명 |
|:----|:---|
| [**Vector2**]() | 레벨 생성에 필요한 각종 좌표를 저장하기 위해 사용되는 구조체이다. |
| [**Transform**]() | 생성될 모든 레벨이 부모로 가지는 오브젝트의 Transform을 저장하기 위해 사용되는 클래스이다. |
| [**LevelFrame**]() | 생성되는 레벨의 프레임을 저장하기 위해 사용되는 클래스이다. |
| [**LevelLayer**]() | 프레임 위에 생성되는 레이어를 저장하기 위해 사용되는 클래스이다. |

## 추가 설명
 해당 클래스를 게임 오브젝트의 컴포넌트로 등록하고 Inspector에 설정값을 조정하면 게임 플레이 시 자동으로 Awake 호출 단계에서 생성된다. 